大家快啲去機場接放學

巴士停，機鐵大搜捕
各位巴打快啲去！！！

鬼

勿戀戰 機場目的已達成
不受傷 不被捕 be water 請撤 勿送頭